(無圖)係咪所有肥婆個胳肋底都係黑色

呢d就有圖

格一定係衰格，心一定黑色，最鍾意講事講非